{
  "Unauthorized": "허용되지 않음",
  "Server error": "서버 오류",
  "Something went wrong": "문제가 발생했습니다",
  "Step 1: Refresh Page": "1단계: 페이지 새로고침",
  "Step 2: Reset Cache & Logout": "2단계: 캐시 초기화 및 로그아웃",
  "Twitter": "Twitter",
  "Discord": "Discord",
  "Loading...": "불러오는 중…",
  "Update available, please reload the page": "업데이트를 적용하려면 페이지를 새로고침 해주세요",
  "Reload": "새로고침",
  "Change Username": "아이디 변경",
  "Change": "변경",
  "No Songs": "노래 없음",
  "Show less": "간략히 보기",
  "Show more": "더 보기",
  "NO_TL.absoluteDate": "{{date, absolute}}",
  "NO_TL.relativeDate": "{{date, ago}}",
  "Connect more accounts to Musicdex": "Musicdex에 더 많은 계정 연결하기",
  "Search for VTubers, songs, original artists...": "버튜버, 노래, 원곡 가수로 검색",
  "Search by Everything (Name, Original Artist, Channel,Organization)": "모두 검색 (이름, 원곡 가수, 채널, 소속)",
  "Song Query": "노래 대기열",
  "Minimum length should be 1": "최소 길이는 1보다 낮을 수 없습니다",
  "Filter by Original Artist": "원곡 가수로 필터링",
  "Filter by status": "상태별로 필터링",
  "All Song Types": "모든 노래 유형",
  "MV Only": "뮤비만",
  "Non MV Only (Karaokes, etc)": "뮤비 제외 (가라오케 등)",
  "Filter by Organization": "소속으로 필터링하기",
  "Filter by Sub Organization": "하위 소속으로 필터링하기",
  "Search": "검색",
  "Reset": "초기화",
  "Profile / Settings": "프로필 / 설정",
  "Sign out": "로그아웃",
  "Login": "로그인",
  "Recently Played": "최근 재생한 노래",
  "Liked Songs": "좋아요 표시한 노래",
  "Settings": "설정",
  "Home": "홈",
  "You need to be logged in to create playlists.": "재생목록을 생성하려면 로그인해야 합니다.",
  "Create New Playlist": "새 재생목록 만들기",
  "Upcoming": "예정",
  "Tip: you can also drag songs from tables into playlists to quickly add to playlist.": "팁: 테이블에서 재생목록으로 노래를 드래그해서 재생목록에 빠르게 추가할 수 있습니다.",
  "Added": "추가됨",
  "Save": "저장",
  "Play": "재생",
  "Add to Queue": "대기열에 추가",
  "Edit": "편집",
  "Save Changes": "변경사항 저장",
  "Created": "생성됨",
  "You need to provide both name and description": "이름과 설명을 둘 다 포함해야 합니다",
  "Name (Can start with an emoji to set it as the icon)": "이름 (이모지로 시작하여 아이콘으로 설정할 수 있음)",
  "Description": "설명",
  "Create": "생성",
  "Successfully saved playlist": "재생목록을 성공적으로 저장했어요",
  "Failed to save playlist": "재생목록을 저장할 수 없음",
  "Really delete this playlist?": "정말로 이 재생목록을 삭제하시겠어요?",
  "Playlist Visibility State": "재생목록 공개 상태",
  "Public Playlist": "공개된 재생목록",
  "Private Playlist": "비공개 재생목록",
  "Delete Playlist": "재생목록 삭제",
  "Stream is not yet tagged with any songs.": "실시간 방송에 태그된 노래가 없습니다.",
  "Help us tag it on Holodex": "Holodex에서 태그할 수 있도록 돕기",
  "Watch on Holodex": "Holodex에서 보기",
  "Remove from Queue": "대기열에서 제거",
  "Add To Playlist...": "재생목록에 추가...",
  "Share Song": "노래 공유",
  "Select and Copy": "선택 및 복사",
  "Song Name": "노래 이름",
  "Original Artist": "원곡 가수",
  "Timestamped Youtube Link": "시간이 포함된 YouTube 링크",
  "Go To Song Page": "노래 페이지로 이동",
  "Go To Video Page": "동영상 페이지로 이동",
  "Go To Channel Page": "채널 페이지로 이동",
  "Copied to clipboard": "클립보드에 복사됨",
  "Popular": "인기",
  "Queue ({{amount}})": "대기열 ({{amount}})",
  "See All Songs": "모든 노래 보기",
  "Latest Streams": "마지막 실시간 방송",
  "Featuring {{name}}": "{{name}} 팬이 좋아할 만한 다른 아티스트",
  "Discover more from {{org}}": "{{org}}와 관련이 있는 아티스트",
  "All Songs": "모든 노래",
  "({{ from }} - {{ to }} of {{ total }})": "({{ total }} 중 {{ from }} - {{ to }})",
  "Your recently played songs": "최근에 재생한 노래",
  "Recent Singing Streams": "최신 노래 방송",
  "{{org}} Playlists": "{{org}} 재생목록",
  "Trending {{org}} Songs": "{{org}} 인기 노래",
  "Discover {{org}}": "{{org}} 아티스트",
  "Library": "보관함",
  "Create Playlist": "재생목록 만들기",
  "My Playlists": "내 재생목록",
  "Starred Playlists": "즐겨찾기한 재생목록",
  "Saved": "저장됨",
  "Failed to Save": "저장 실패",
  "You do not have access to this playlist (or it doesn't exist)": "재생목록에 대한 접근 권한이 없어요 (또는 존재하지 않아요)",
  "Untitled Playlist": "제목 없는 재생목록",
  "Now Playing": "지금 재생 중",
  "Nothing to play...": "재생할 노래가 없어요...",
  "Queue": "대기열",
  "Playlist": "재생목록",
  "Prev": "이전",
  "Next": "다음",
  "Filter": "필터",
  "Language Preferences": "언어 설정",
  "Organization Ordering": "소속 정렬",
  "Drag and Drop to reorder list of orgs in the org dropdown": "원하는 소속 항목을 끌어서 소속 드롭다운에 표시되는 순서를 변경할 수 있습니다",
  "Interface Language": "인터페이스 언어",
  "Channel Name": "채널명",
  "ErrorPart2LetUsKnow": "해결되지 않았다면 우리가 해결할 수 있도록 Discord나 Twitter에 스크린샷을 찍어서 재현 방법과 함께 보내주세요.",
  "Please log in to use this feature.": "이 기능을 사용하려면 로그인이 필요합니다.",
  "Sign in to Musicdex": "Musicdex에 로그인하기",
  "Sign in with Discord": "Discord 계정으로 로그인",
  "Sign in with Twitter": "Twitter 계정으로 로그인",
  "loginIntro": "<1>Holodex</1> 또는 <3>Musicdex</3>에 소셜 계정으로 로그인한 적이 없다면 자동으로 새 계정이 생성됩니다. <5></5><6></6>로그인 이후에 다른 소셜 계정을 연결할 수 있습니다.",
  "This stream has not been tagged with songs": "이 방송에 태그된 노래가 없습니다",
  "(YouTube)": "(YouTube)",
  "User Preferences": "사용자 설정",
  "Failed to load playlist": "재생목록을 표시할 수 없음",
  "Copy link": "링크 복사",
  "Open in Holodex": "Holodex에서 열기",
  "Open in YouTube": "YouTube에서 열기",
  "Added {{amount}} to Queue": "대기열에 곡 {{amount}}개 추가됨",
  "See All": "모두 보기",
  "English": "영어",
  "Original Name on YouTube (Japanese, etc)": "YouTube에서 나오는 원어명 (일본어 등)",
  "{{org}} Channels": "{{org}} 채널",
  "This Week in": "위클리 추천곡",
  "Daily Mix": "데일리 믹스",
  "Set List": "세트리스트",
  "Daily Mix: {{name}}": "데일리 믹스: {{name}}",
  "Your daily dose of {{name}}": "오늘의 {{name}} 노래",
  "Catch up on {{org}}": "{{org}} 따라잡기",
  "Latest tagged songs in {{org}}": "최근에 태그된 {{org}} 노래",
  "Best of {{org}}": "{{org}} 최고의 노래",
  "Recent {{org}} covers & originals": "최신 {{org}} 커버 & 오리지널",
  "Relive the top hits from {{org}}": "{{org}} 최고의 노래들을 다시 들어보세요",
  "Sang by {{name}} on {{date}}": "{{name}} - {{date}}",
  "{{org}} Weekly Mix": "{{org}} 위클리 추천곡",
  "Explore this week in {{org}}": "이번 주의 {{org}} 노래를 확인해보세요"
}
